====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il faut ajouter , également construits depuis la guerre , près de 10 millions de m2 de locaux industriels et de bureaux (3) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

